拜仁Muller歐聯被罰停2場

金剛腿呀嗱

Uefa 幫到盡

咁樣都只係2場？最少6場啦屌

感謝隆恩浩蕩

終身停賽la

收咗拜仁錢？

佢同費蘭尼都係

梅拿已經好慘 今季無得再踢歐聯

非兩隊球迷但係笑咗出聲

屌你咁都只係停兩場 戇鳩鳩

收左利記錢

神秘力量又嚟

取消拜仁資格喇

為左懲罰拜仁，我支持要俾利物浦自動晉級先公平

洛夫雲都停賽 點睇

拜狗full team都唔夠利記踢啦
比拜狗輸波有得賴炸

muller好似廢左一段時間

又幫利記講好說話

我幫贏波果邊

明眼人都睇到有心走場啦

中波

足總又幫拜仁
梅拿今季廢到仆街,出佢=打少個
宜家拜仁打返十一個
利仲要雲迪克停賽

利記出局啦

好事黎，唔洗佢做甘賓尼替身